100毛女主播不幸離世，大家入黎睇下香討一眾會員反應

呢啲係人黎架咩，痴線

痴媽根 上得香討都唔方好得去邊 冷血又冇人性

痴線㗎喎！

算啦，有警甴死左哩度嘅反應都唔會差太多

藍絲重地

嗰班不嬲垃圾嚟

個女仔有冇搵黑社會打香港人呀？對比都9唔搭8

True

唔surprise 香討一向作風

所以,以後所有藍絲,無需憐憫

何君堯係抵撚死 勾結黑社會 官商鄉黑
我屌你老母講得出呢句都係五毛
拉

吊，人渣黎，咁都寫得出

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#不自殺聲明

英雄所見略同

關咩事 popo做左咁多仆街野 死係佢應得等佢地唔好再害人

但佢咩都無做過
Tvb主播死都唔會話開心

藍絲先唔分黑白 無良知

香討班狗

何妖做咁撚多陰質野 害過咁多手足
銀紙彤只係普通一個女主播 冇做過傷天害理嘅野
你啲乜撚野比較黎？

係就快d仆街死啦何君堯
我會好開心，即刻要慶祝

冇咩好睇，梁烈士嗰時已經係咁，唔好俾依啲垃圾影響到自己情緒

一百毛有無打死人？block dllm

岩,個女仔無對唔住過香港人

係冇腦藍絲眼中東女郎都係十惡不赦架
所以佢講得冇錯架喎
人人思考都講邏輯講理性依個世界就唔會有藍絲啦

( Show Blocked User - 屌你老母賤女人 )

( Show Blocked User - 屌你老母賤女人 )

( Show Blocked User - 屌你老母賤女人 )

你估咁多5毛咩 人地講事實咋喎

( Show Blocked User - GAY已瘦 )

( Show Blocked User - GAY已瘦 )

( Show Blocked User - GAY已瘦 )

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
同埋係街airdrop啲文宣俾人

關掌權咩事呀，而家講緊良知呀，個女仔無害過人，點同何妖相題並論呀

我們不應該對藍絲敵人抱有期望

推

問題係 點解樓主會睇香土
可能樓主都係藍

如果出殯果日有藍絲搞事，出左事唔好怪人

人渣死全家

攞萬惡不特赦嘅人同一個普通市民比？

拉
呢啲嘢有乜好研究又唔係唔知佢哋會講咩

其實係真係香港人定支那網軍黎
我出街真係從來未見過有人上香土u汪

單機啦屌你老母

拉

Arm ar

On9仔，你唔知藍屍諗咩，咁點對付佢？

乜撚野戇鳩邏輯

你攞個女仔同何君堯比你on9仔？

呢個$0.5黎
唔好咁嬲

點解無人開post討論點解失火？

驚你睇太多變埋藍

( Show Blocked User - 屌你老母賤女人 )

我都未見過人係街上香討
廢老最多都係識上fb

何君堯叫報應
個女仔咩都冇做都可以話咁冇人性既野

嗰班鍵盤戰士，得把爛鳩口，講到行動力，同兩登仔比就......

相對地

佢地面對自己人被指控既證據充耳不聞 或 忽視
佢地對對方既說話係 誣蔑 無證據證明佢地 係佢地口中既曱甴

係世界太瘋狂定係我入世未深

如果係tvb藍絲主播
連登咪一鳩樣

如果死果個係藍絲 連登仔咪又話抵撚死

好多五毛係fb話死黃屍全家燒清光
快d幫下口

屌啲藍絲狗
如果有日容海恩死撚左
大家都唔會話恭喜啦仆街
最多咪留句rip

你又岩wor

CLS

算啦 咪撚理佢哋 無人性

姐係唔係話d咩 不過老實講 如果有換左做係黑警死左呢面都會係同樣情況

果班不嬲人渣黎
成年同佢地交手
最後比香討版主ban左acc

5毛狗收皮
一個好人 一個賤人 你攞埋黎一齊講？

多謝，唔會

我成日都講.香討根本要去光復
比班藍絲.大陸仔起度打飛機

我睇NBA
所以係美國人

睇咗少少，好嬲，成班人喺到幸災樂禍
又咩天使又咩曱甴

樓主咁得閒上香討
我每次想睇下對面點諗
但求其打開2個posts就頂唔順

巴打你用心良苦，不過呢啲post就算啦

狗口長不出象牙
不意外

你地有資格話人？

死既係黑警，何妖，你地把口分分鐘毒過佢地

有咩好睇
不嬲都係咁

請善用起底功能，blk左條柒頭啦

嬲黎做乜？完全唔care班垃圾諗乜
班藍屍死撚左我仲開心過佢地

sorry 按錯負皮

個女仔有冇call黑社會打香港人呀？

講到好似若蓮喪子唔關你哋事咁

香討唔係咁既反應我仲驚
拉

好多人仲未明我地同對家差唔多係不死不休既敵人
咁對家睇到我地仆街開心係好正常
我地唔想呢D事發生唯有令仆街既係對家

唔開啦
估到

久唔久上，有時曲線撚佢地

屌
睇嚟把撚咩
鄉土係畜生集中營

香討其實係大陸人比較多
因為佢可以轉簡繁.但佢地講野唔同香港人
好書面語

你確定？

你去睇嚟做乜

應該叫中國香港討論區

香港討論區呢個名有港獨主義

果啲係人嚟架咩？

識佢本人真係好可惜

香討狗 uwants
全部同一個老細
無記錯之前係咁請人做打手推post

邊個得閒理d垃圾

五毛唔尊重自己，尊重你把撚？支那臭狗懶中立懶民主講嘢，臭撚過屎

如果一tvb係播事實咪唔會囉

香港討論區根本就唔係香港人去

香港航空根本就唔係香港公司

香港恒生指數根本不是代表香港公司

整臭香港個名 以為加咗香港兩個字就代表到香港人

應該成個版都係小鳳姐

唔洗睇
成日話殺光香港人 又要住香港又係拎香港身分證
根本係文革賤種黎

白卡持有者？
咁L弱智嘅

黑警何妖做既野大家有眼見，但呢個女仔只係一個普通人，值得咁樣俾人鞭屍咩？

藍絲真係死不足惜

屌你老母何妖同你老母一樣做咁多陰質野早就要死啦

入面都有一成有人性ge

香港討論區？ 大陸討論區先啱

掩護我，我走先

借香港人個名呃全世界既錢

會易啲俾人 bam

唔值得關注
一係就組隊去光復香討

好耐冇見 唔洗底啦？五毛狗

講句光復香港黎聽下

無成本無限開acc，根本有後台

理性d 連登見到大陸人死咪又係瘋狂慶祝 死既人可能都係普通人一個

鄉土好撚多垃圾廢老
班友好似食左屎咁
政府狗官講咩都話好
果班老野真係賤撚過袋底泥

你第一日上網?

痴撚線

算吧啦 佢哋除咗得把口仲識乜撚嘢

藍絲盲撐極權管治，侮辱為香港犧牲嘅死傷者，咁無良知當然抵死。

不嬲果邊都多低能仔

大家無謂哂時間係無得救既人到
亦無需要理

100毛對呢間野好反感

香討好多藍絲

黑警抵死係理所當然

應該話換轉係大陸仔死 連登嘅反應咪一鳩樣

幾時ddos 好似以前三男二女咁

勁撚仆街
班垃圾藍絲腦殘

跟住駁唔到就會話依個po好多黑警5毛帶風向

咪來來去去都係嗰百幾個人嘅論壇有咩好睇咩好睇

Show Blocked User-一鋪過

咁係因為多數大陸人都愛國，支持極權一方
如果死嗰個大陸人係反共同因對抗極權而犧牲你有幾何會見到連登仔「瘋狂慶祝」？

Sad but true
但死者真係好慘
唉

諗起之前死左39個偷渡者起初被以為係大陸人果個post

事實

點都好, R.I.P.

我仲以為香討已經死左十世

攞黑社會流氓同個女仔比？你個腦光撚壞咗？

你兩條傻閪係英雄？得啖笑

Thx

大陸仔係反共嘅話邊有人會話佢抵死？

香討不嬲係5毛圍爐之地

香討d撚樣籃絲真係仆街中既極品，同荷蘭叻一樣

大陸人普通人愛國就值得鞭?

可唔可以唔好再係連登放香討啊
唔撚想知啊

啱啊！但佢死左未？

呢個世界淨係得反共同唔反共既人咩
唔使咁極端 淨係平時出街比車車死個d都笑啦
利申:有笑過

唔評論內容住
但咁多位有無留意到班廢柴已經係潛意識認為同默許左係狗殺人

香討係低質人口討論區 who fucking care

拎人類同個畜牲比較？有無腦啊on9

凍死個39個人命 一開波以為係大陸人已經洗曬版慶祝喇

無見過8, 90後上香討

咁你每次見到大陸人死係咪真係知佢地係咪真係支持極權?
你係咪只係見到一堆連登仔係度慶祝丫?有冇諗過其中一個係天琦或姐係秋實果類人
其實真係唔洗為連登仔洗地, 大部分連登仔把口係真係好似上面堆香討五毛一樣, 係否認唔到

難聽講句真係唔會

愛國咪即係支持極權，助長政權相關嘅不幸事件持續發生

香討
免費AC，多中年on9

0價值

Don’t make stupid people famous

佢哋成日咁鍾意甴含家產，如果佢哋都有屋企人/子孫係黃咪一齊含家產

三毛sir 所見略同

搭車見過人上網頁版
唔排除係 google 搵資料 click 咗入去

我真係唔明點解香討會藍到黑
十個留言九個都係藍
明明黃絲陣營係有學歷有質素既人
唔明點解香討會係咁反常
D帳號好多都係舊會員/vip，又唔似係五毛
但佢地講d野真係好恐怖

正喎

HK Disgust

鄉討搵你呀媽上啦

rip不適用
我會開香檳慶祝

啲五位數五毛ac出哂黎
btw 我都覺得連登要解決搶口嘅問題

不如咁講，如果係藍絲會點

其實果度有大半都係香港人，講野有時俾支那人更難聽

以前上過香討
啲人咁撚戇鳩
決定定居高登連登算

記唔記得越南人單野
以為係支那人 都好多人慶祝

咁好心機睇，不如諗下點樣行動好過

沉默同樣係助長緊不幸事件持續發生
仲要係港共政權下高官個仔
更加死不足惜

咁應該全球冇咗九成人

同埋郊登

其實英國果單都係咁

係
但係銀紙彤生前冇做過傷天害理嘅事
相反何君堯身為一個立法會議員，同黑社會勾結，從而發生721事件

一個係好人 一個係壞人
兩者唔能夠相提並論

你on9，兩個人根本冇得比
Btw 你老母死咗啲人應該開心啲

我老母好好，唔使你擔心

屌你老母
何妖搵人斬傷幾多無辜市民
呢個女仔乜野傷天害理事都冇做過就死咗
咁都可以拉埋一齊講
藍絲個腦真係用屎做架？

唔緊要佢班仆街都同我哋一齊吸緊化武，佢哋身體遲早都會出事

我邊句有要佢哋死
只係話佢哋死不足惜咋喎

唔好諗住扮中立啦
一個就好女仔 會為公義發聲
一個就十惡不赦 打壓公義
點樣可以作比較呀

點解連登仔咁抗拒承認自己雙重標準呢？？

收皮啦屌你老母，講到個女主播做過好多野害人咁，收收把口啦衝出黎以為自己好撚叻呀

個咩若蓮個仔死連登咪又係咁

咁撚多道德撚

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

我成日懷疑仲有乜人會上香討uwants呢啲
自從有咗facebook，又少咗bt音樂電影嗰類嘢之後，呢類forum真係冇乜價值，留返嚟畀五毛賺錢用

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

真係越嚟越憎中國大陸共產黨

但世界嘅命運竟然會讓這個大黑洞生存

God knows why

例子完全唔一樣
你真係要比，起碼要搵黃之鋒或者泛民議員呢類敵對陣營代表性人物
而唔係因為立場問題，一個完全唔知名嘅女仔

香討班忍樣, 藍過藍可兒

十幾年前香討仲算清醒理性
唔知幾時開始智障化
睇住佢衰落
Bk係先天問題
香討絕對係後天發育不良

香討果班好多都住中國，對香港零影響，介意做乜

唔好用呢人比較

用呢個

主播都唔會咁臭，你話袁志偉死都有機會

形住形住香討班仆街係講野都唔清嘅生番

最慘既係呢39個人原來係越南人

child登仔比人block可能會喊

第一版有個５毛懶客觀，含撚啦你

個女仔無做害人既野，純粹因政見唔同而被鄉土藍屍話抵＿

何狗堯死就話抵姐

將心比己 死果個係藍絲 連登會點

成班屈佢整雞尾

用何君堯比較唔恰當，佢有做實質嘢陷害我地

不過老實講，如果冇啦啦有隻普通藍絲慘死，我都會開心

有藍絲死左我冷血過佢十倍啦

依家仲上香討嘅究竟係咩人同咩年齡層

不嬲都藍到發黑

辟易呢d 撚樣應該變左係廢老type

討論區呢d 野 d 老野都係汁番後生仔二灘
呢個世代資訊大爆炸 隔十幾廿年d 價值觀好大分野

老老柒柒 上得香討都唔係咩正常人啦 都唔知幾多年冇見人上香討 以前見過有個女同事上香討 個人on99 成日冇啦啦喊 應該有d精神病 個人籃到發黑

事旦死一件唔識既支那人
連登都係咁既反應

所以除左曱甴以外藍絲一樣要全部坑殺

唔係只會不斷有第二三四五六批曱甴

以前有一段時間佢有d正常會員的
而家變左東方廢老三毛集中地

九成都垃圾賤種有乜出奇

佢哋思想真係好扭曲，好撚賤，低端人種

咁我終於明點解個市民話係果層想拉消防喉救火，但無水出
消防下午有講過其他樓層都無事，唔知點解果層條喉無水

~~~~~~~~

巴打睇得透
有幾可我地笑鳩藍絲抵死個時 藍絲會出黎屌鳩我地冇良心？
所以可能我地換個角度 睇淡啲會好啲
我明白係難頂 但下下藍絲一口賤就咁上心我地冇著數

也是
都一樣

對於廢藍， 只要你幫黄做嘢， 你就係十惡不赦， 佢哋嘅邏輯就係咁。

根本要殺無赦

如何何妖, 唔只連登反應一樣, 90% 香港人應該一樣, 我話嘅!

睇得多直接降低智力

一句唔啱聽就五毛架啦
最叻呢樣嘢

Dklm

大陸人/藍絲/廢老死嘅話動不動都過千正皮啦

有口話人，冇口話自己？

我個人覺得除咗講啲大仆街之外我都唔會咁去講一個死咗嘅人

唔值得討論

等死師 唔死都冇用

721 定831都未分清
訓咗幾耐啊五毛打手

你地睇何妖係幕後黑手
藍絲眼中何嘗唔係覺得佢係搞屎棍
大家都有大家嘅正義
所以兩邊傷亡大家都係咁冷血
冇咩好驚訝
當然手足有事我都唔想

你以前憐憫咖？我不嬲都冇啵

笑左

呢個po 咁多5毛，好古怪

單新聞本來都好鬼
新聞訪問消防員個陣
消防員都有講過
消防裝置顯示正常但就係用唔到

死嗰個係曾憲梓呢

連登仔咪一樣

呢啲就係駁唔到人，跟住要即刻block 人嘅例子啦，其他連燈仔要學野啦

依個真

其實香討個邊好多大陸人......
因為容易申請過連登

做乜咁睇唔開上香討？依班人個腦只有錢和性

真

原來香討咁L涼薄架? 咩L人來架?!!!!

香討果啲九成社會寄生蟲黎
真正no stake in the society

香土出名bot多 廢老多

其實好撚正常 唔該大家有返戰爭心態
無人會對敵人仁慈
藍絲狗一次又一次打手足斬手足
我地唔應該再停留頭皮血流階段

願天堂沒有藍絲

班藍屍有機會講中一個point, 如果彤彤係火魔法師.....
响自己屋企試魔法成唔成立呢~~

都係果句~ 一路好走~

仲有人上咩？
果班政治打手黎

係，最鬼，呢個po 咁多鬼

一個勾結鄉黑、荼毒婦孺、抄歌既賣港偽律師
一個純粹係100毛做野
你咁比較會唔會侮辱左女手足

香討不嬲係咁
中共統戰部日常工作
散布冷血分化言論搞亂果度
台灣論壇亦常見
留得果D 9成係黨軍5毛

搵日反更香討同baby kingdom
帶返風向

食屎狗廢坑廢老，有機會實要支持cut哂所有老人福利同老綜

香討呢d 垃撚圾論壇 仲去黎做乜

講開講，依家高登都正常返唔少

唔係話咩

當年支那有人死 連登仔講既野仲冷血

又咪係差唔多

呢啲死賤種唔撚係人

Who fucking cares 班垃圾諗乜

Cls

人類就係咁賤